json-server --watch db.json Utiliza este comando en la terminal para crear nuestra API en Local!





modificar producto

function modificarProductos(product) {

    

    console.log("entradndo a editar producto:" + product.id)

    window.location.href="./gestion.html?id="+product.id +"&name=" +product.name

    //aqui recogo el producto y luego hago un link a la pagina de gestion mandando el id producto en la url

    

}


iniciar

function iniciar(){

    const urlParams = new URLSearchParams(window.location.search);

    const id = urlParams.get("id")

    const name = urlParams.get("name")

    console.log(id)

    console.log(name)



}




iniciar();



